<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Love Pets</string>
    <string name="inicioSesion">INICIAR SESION</string>
    <string name="registrarse">REGISTRARSE</string>
    <string name="nombreUsuario">USUARIO</string>
    <string name="contraseña">CONTRASEÑA</string>
    <string name="iniciar">EMPEZAR</string>
    <string name="miAnimal">MI MASCOTA</string>
    <string name="camara">CAMARA</string>
    <string name="ajustes">AJUSTES</string>
    <string name="compartir">COMPARTIR</string>
    <string name="herramientas">Herramientas</string>
    <string name="extra">Otros</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Navigation opened</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Navegador Cerrado</string>
    <string name="perros">PERRO</string>
    <string name="gatos">GATO</string>
    <string name="roedores">ROEDOR</string>
    <string name="pajaros">PAJARO</string>
    <string name="creatingPet">CREANDO TU MASCOTA</string>
    <string name="namePet">Nombre Mascota</string>
    <string name="agePet">Edad Mascota</string>
    <string name="breedPet">Raza Mascota</string>
    <string name="otroAnimal">Otro</string>
    <string name="informacion1">
Love Pets es mucho más que una simple aplicación sobre animales, en ella podrás visualizar información sobre animales (tipo de alimentación, accesorios, higiene), animales como perros, gatos, pájaros y roedores.
    </string>
    <string name="informacion2">
Por otro lado, también podemos crear nuestra propia mascota, dándole su nombre, edad y el animal que es eligiendo entre las diferentes opciones. Además, podemos utilizar la cámara para hacer fotos a nuestros animales.
    </string>
    <string name="informacion3">
¡¡¡¡Disfruta de nuestra aplicación, y compártela con tus amigos y familiares, muchas gracias por tu atención y si necesitas algo ya sabes, en ajustes contacta con nosotros para lo que sea !!!!    </string>
    <string name="comida">COMIDA</string>
    <string name="accesorios">ACCESORIOS</string>
    <string name="higiene">HIGIENE</string>
    <string name="comidaPerro">
        El pienso para perros es esencial para la dieta diaria, proporcionando nutrientes clave para la salud y vitalidad. Los snacks y premios son excelentes para el entrenamiento y expresar afecto, con opciones que van desde huesos dentales hasta golosinas irresistibles. Premios naturales ofrecen ingredientes de alta calidad, ideales para perros con sensibilidades alimentarias. La comida húmeda, conocida como alimento enlatado, es una opción sabrosa para complementar la dieta, especialmente beneficiosa para perros con problemas dentales o dificultades para masticar alimentos secos. Es crucial revisar las etiquetas para garantizar que cumpla con las necesidades nutricionales específicas de tu perro.
    </string>
    <string name="comidaGato">
        Pienso Premium para Gatos: Elegir un pienso de alta calidad es esencial para la dieta de tu gato. Busca marcas reconocidas que ofrezcan fórmulas balanceadas, ricas en proteínas y nutrientes esenciales, contribuyendo no solo a satisfacer los instintos carnívoros, sino también a la salud dental y el pelaje lustroso.
        Snacks Irresistibles: Los snacks para gatos son pequeñas delicias ideales como recompensa o gesto de cariño. Desde golosinas crujientes hasta bocados suaves, asegúrate de elegir opciones con ingredientes saludables, evitando grasas excesivas o aditivos artificiales.
        Catnip: La Hierba de la Felicidad: Esta hierba gatera estimula el juego y la diversión en tu gato, generando una reacción eufórica seguida de relajación. Disponible en juguetes, aerosoles o en su forma natural, el catnip añade magia a la experiencia felina.
        Wet Feed o Comida Húmeda: Una opción deliciosa y nutritiva, especialmente beneficiosa para gatos mayores o con problemas dentales. Disponible en latas o sobres, elige opciones que cumplan con estándares de nutrición y se adapten a las necesidades específicas de tu gato, ya sea para mantener un peso saludable o apoyar la salud renal.
    </string>
    <string name="comidaPajaros">
        El alpiste destaca como un componente esencial en la dieta aviar, siendo rico en proteínas, fibras y grasas saludables. Se recomienda elegir mezclas de alpiste de calidad específicamente formuladas para las necesidades de cada especie. Además, proporcionar semillas variadas como girasol, mijo y linaza complementa las necesidades dietéticas, aportando diversidad nutricional. Los suplementos nutricionales, especialmente diseñados con vitaminas y minerales para aves, son fundamentales para abordar posibles deficiencias en la dieta y fortalecer la salud general de tus compañeros emplumados.
    </string>
    <string name="comidaRoedores">
        El pienso especializado es esencial en la dieta diaria de roedores, formulado para cubrir sus requerimientos nutricionales específicos. Buscar marcas reconocidas que ofrezcan fórmulas balanceadas, ricas en fibras, vitaminas y minerales es clave. El heno de calidad, como alfalfa o hierba timothy, es crucial para la digestión y salud dental, y proporcionar snacks saludables, como frutas y semillas, añade variedad sin comprometer el equilibrio nutricional. Una dieta que incluye pienso, heno y snacks garantiza la salud y felicidad de tus adorables amigos roedores.
    </string>
    <string name="accesoriosPerro">
        Proporcionar a tu perro una cama cómoda es esencial para su descanso, con opciones que van desde camas ortopédicas hasta elevadas según las preferencias y tamaño de la mascota. Los juguetes son fundamentales para el entretenimiento y estimulación mental, incluyendo pelotas y juguetes interactivos. Comederos y bebederos adecuados son esenciales para la salud, con opciones como comederos elevados y automáticos. Arnés y collares son cruciales para pasear y la identificación, ambos deben ajustarse adecuadamente. La ropa para perros, desde abrigos hasta suéteres, es práctica en climas fríos. Los transportadores de mascotas son esenciales para viajes, disponibles en varios estilos para garantizar la seguridad y comodidad de tu perro.
    </string>
    <string name="accesoriosGato">
        Proporcionar un entorno enriquecedor para tu felino implica elegir cuidadosamente una variedad de accesorios que cubran sus necesidades y estimulen su bienestar. Desde camas acolchadas que ofrecen refugio y estilo hasta juguetes interactivos que mantienen su mente aguda, estos elementos esenciales garantizan una vida plena para tu gato. Comederos y bebederos diseñados para facilitar la alimentación y controlar las porciones, arneses y collares para paseos seguros y con estilo, transportadores para aventuras y visitas al veterinario, y rascadores para mantener garras saludables y muebles intactos. Al integrar estos accesorios, proporcionas a tu gato un entorno que favorece su salud física y emocional, promoviendo una vida feliz y activa. ¡Explora el mundo de accesorios para gatos y observa cómo tu felino amigo prospera en su ambiente enriquecido!
    </string>
    <string name="accesoriosPajaros">
        La elección de accesorios adecuados es clave para la salud y felicidad de tus pájaros. Opta por jaulas espaciosas, construidas con materiales seguros y barrotes adecuados para la especie. Asegúrate de que sean de fácil acceso y cuenten con bandejas extraíbles para una limpieza sencilla. Para una alimentación y hidratación óptimas, elige comederos y bebederos diseñados específicamente para pájaros, evitando el desperdicio y facilitando la limpieza y recarga. Introduce juguetes estimulantes, como objetos colgantes, espejos y elementos que fomenten la exploración y el juego, rotándolos regularmente para mantener el interés y proporcionar estimulación mental y ejercicio. Estos accesorios crearán un entorno enriquecedor, promoviendo la vitalidad y la alegría de tus amigos emplumados en su hogar. ¡Explora estas opciones y brinda a tus pájaros una vida plena dentro de sus jaulas!
    </string>
    <string name="accesoriosRoedores">
        Seleccionar la jaula adecuada para tus roedores es crucial. Opta por espacios amplios que permitan la exploración y el ejercicio, construidos con materiales seguros y barrotes apropiados para evitar escapes. Puertas de fácil acceso y áreas desmontables facilitan la limpieza y mantenimiento.
        En cuanto a comederos y bebederos, elige opciones diseñadas específicamente para roedores. Busca aquellos que eviten el desperdicio de comida y que sean fáciles de limpiar y rellenar. La ubicación estratégica dentro de la jaula garantiza un acceso cómodo para tus pequeños amigos.
        Introduce juguetes estimulantes en su entorno, como ruedas de ejercicio, tubos exploratorios y juguetes colgantes. Asegúrate de que sean seguros, sin piezas pequeñas que puedan representar riesgos. Estos accesorios contribuyen a mantener a tus roedores activos, felices y saludables. Proporciona un ambiente enriquecedor donde puedan explorar, jugar y prosperar. ¡Descubre el mundo de accesorios para roedores y observa cómo tus adorables mascotas disfrutan de una vida plena y activa!
    </string>
    <string name="higienePerro">
        El cuidado del pelaje es esencial para mantener la salud y apariencia de tu perro. Cepillar regularmente ayuda a prevenir enredos y estimula la circulación sanguínea. La frecuencia depende del tipo de pelaje.
        El baño regular es fundamental para la higiene. Utiliza champús y acondicionadores para perros, evitando productos para humanos. Considera las necesidades específicas de la piel y el pelaje, como champús para piel seca.
        El uso de bolsas antiparasitarias, como collares o champús, es esencial para prevenir pulgas y garrapatas. Consulta con el veterinario para elegir el método más efectivo para las necesidades particulares de tu perro.
    </string>
    <string name="higieneGato">
        El bienestar de tu gato se logra mediante prácticas de cuidado esenciales. Cepillar regularmente para prevenir enredos, eligiendo cepillos adecuados. Proporcionar areneros limpios y accesibles, manteniendo uno por gato y limpiándolos regularmente. Experimentar con diferentes tipos de arena. Utilizar antiparasitarios como pipetas o collares para prevenir pulgas y garrapatas. Consultar al veterinario para el tratamiento más efectivo. Estas prácticas, integradas en la rutina diaria, aseguran la salud y felicidad de tu gato, fortaleciendo el vínculo entre ambos.
    </string>
    <string name="higienePajaros">
        Seleccionar un lecho adecuado es crucial para mantener la jaula de tus aves limpia. Opta por materiales absorbentes como papel reciclado o virutas de madera para controlar olores y brindar comodidad. Cambia el lecho regularmente para prevenir acumulaciones y garantizar un entorno higiénico.
        En cuanto a antiparásitos, la prevención es esencial. Utiliza productos específicos para aves, como sprays o polvos, siguiendo las indicaciones del fabricante y la orientación de un veterinario aviar. La prevención regular protegerá a tus aves contra pulgas, piojos y otros posibles parásitos.
    </string>
    <string name="higieneRoedores">
        Seleccionar el lecho adecuado es esencial para mantener la jaula de tus roedores limpia y cómoda. Opta por materiales absorbentes como virutas de madera o papel reciclado para controlar olores y proporcionar una superficie suave. Cambia el lecho regularmente para prevenir acumulaciones y garantizar un ambiente higiénico.
        En cuanto a la prevención de parásitos, utiliza productos específicos para roedores, como sprays o polvos, siguiendo las indicaciones del fabricante y la orientación de un veterinario especializado. La prevención regular contribuirá a proteger a tus pequeños amigos contra pulgas, garrapatas y otros posibles parásitos.
    </string>
    <string name="telefonoContacto">TELEFONO DE CONTACTO</string>
    <string name="recordarLogin">RECORDAR INICIO DE SESION</string>
    <string name="notificaciones">NOTIFICACIONES</string>
    <string name="activarNoty">ACTIVAR NOTIFICACIONES</string>
    <string name="salir">CERRAR SESION</string>
</resources>